從來唔講政治既東張閪望今日終於開始打毒針, 係咁話市民冇車搭好唔方便

屌你老母CCTVB
呢個節目自從冇wingto之後完全冇需要再睇

個男既咩料 一定係撚咁剪片

得你先咁撚留意東張西望